成日話爺爺賣走黑氣石

買完人唔洗錢咩 踢場假波輸左佢買自己對定成8倍幾 輸1場2場有乜所謂？反正今季都係鏝鋮拎

笑春風渣馬

屌你老母